就今日發生福建幫事件我想講下福建人，你問我盡答

因為我都幾熟悉福建人(閩南語一帶)
所以想同大家介紹下福建人
你問我盡答，自爆唔答

上一輩福建人背景：

70-80年代比共產黨迫害逃難黎香港，所以個個都好憎共產黨，但後期有一班搵到錢既人就扮愛黨愛國，事實上佢哋只係愛自己鄉下果個Area或者個條村(因為長大有感情)，佢哋自認中國人只不過係下面特性8.既表現，只要有錢有飽飯比佢食佢唔介意離鄉別井WFC支那，可以話係一班超級世界仔，不過冇乜讀書好鄉下佬好蠢。

特性:

1. 團結(只限吹水9up個陣, 好似鍵盤戰士咁)
2. 好蠢冇讀書既鄉下佬, 不過以為自己好醒
3. 以為周圍去下飯局借下錢呃下錢=做緊生意
4. 話自己愛國愛黨(又係只限吹水9up圍威喂個陣), 背後就係咁屌鳩共產黨
5. 非常願意離開自己既"國家-->中國" 只要有錢又有得比佢食就得
6. 有人組織事件/活動會個個都大聲讚好個個都話支持講到天花龍鳳, 但action既時候就唔見影個個都話突然間有約, 最後信左有出既就係on9仔
7. 老公9成9會偷食, 老婆會扮唔知由佢玩(出面有女人照顧老公唔洗自己黎仲開心), 但個男人唔會夠膽帶女人返屋企, 老婆同"女朋友"分得好清楚, 老婆係用黎供奉, 女朋友係用黎玩
8. 好鍾意認親認戚，好似一搵到共通點就frd d咁。

Conclusion:
一班傻佬

已經有幾個post左右印證左今次福建幫事件其實係支聯辦想挑起香港內部種族仇恨，令到自己人內鬥一向係中共慣用既分化手段就好似批鬥咁，蠢就蠢在今次佢搵着福建人，福建人講就凶狠講就團結但係一action就揸流攤唔見人

我係北角福建人 連登仔同我入黎

今 日 福 建 黑 幫 出 現 涉 及 重 大 陰 謀

(一手) 開心分享by福建黃屍孫仔

自推個十連先，冇人問我就收皮

以前工作都唔少呢D既第二代人做同事
以我認知的確係咁 但係依家呢個時間點好多資訊更重要 謝謝樓主

很好....冇人理福建幫
睇嚟大家都feel到佢哋係傻既

前線留意警黑合作Pattern - 北角荃灣重演元朗事件

福建最多賣國賊，佔華僑比例最多

福建人真係超級世界仔, 比人逼宮個期就四散天下, 去邊都有

吹行雞都係得幾丁友

微訊群

福建呀叔落到街俾黑衣人用福建話屌返轉頭

哇屌竟然係咁

一開頭講野個阿叔應該識打人個幾個福建幫，佢話：”打輸左喇 打輸左喇！屌佢老味⋯遊行入面混左個班係自己福建人嚟嘅⋯⋯班仆街混左入遊行人士度帶人返自己北角搞搞陣，捉到一個喺度打先講福建話話係自己人”

佢意思係想話放風叫佢去等黑衫打黑衫係比人跌9左，原來係有幾個福建鬼混左入遊行人士入面引其他黑衫人去北角同佢哋打！

好撚鬼

屌 呢個要廣傳

推